你係咪一定要咁口賤㗎啫

屌你

係呀 吹咩

你small potato i dont care

啊榮

受左啲咩刺激

好名

點解明明係關心人但一定要加句賤嘢

直接講太肉麻

GOOOOOOOOOOOOOOOD
DOG

打情罵俏又唔得sor lo

係呀我係呀yeah